{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Ahvid armastavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen p√§ikese v√§rv."},{"text":"Ahvidele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Ô∏è V√µtad enne minu s√∂√∂mist mu jope seljast."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen valge ja hea teraviljades. Lehmad annavad mulle. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vedelik."},{"text":"Sa saad mind loomalt."},{"text":"Mulle maitseb n√§mm teraviljaga."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv. J√§nestele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa sees."},{"text":"J√§nesed armastavad mind!"},{"text":"Minu v√§rv on nagu p√§ikeseloojang."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane. Kasvatan puudel ja hoian arsti eemal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puu otsas."},{"text":"Minu nahk on punane."},{"text":"√ñeldakse, et √ºks p√§evas hoiab arsti eemal!"}],"options":[{"label":"Kirss","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen pikk ja roheline. V√µid s√º√ºa mind toorelt v√µi keedetult. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Olen pikk nagu madu."},{"text":"Olen hea salatites."}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"Salat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja v√µin olla roheline, punane v√µi lilla. Kasvatan kobarates viinapuul. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan kobarana."},{"text":"Mahla saab teha minust."},{"text":"Kasvan viinapuudel."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Mustikad","isCorrect":false},{"label":"Kirsid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Ma olen kollane, sa v√µid mind leivale laotada ja mesilased teevad mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle maitseb h√§sti r√∂stsai."},{"text":"Mesilased teevad mind!"},{"text":"Olen magus ja kleepuv."}],"options":[{"label":"V√µi","isCorrect":false},{"label":"Mesi","isCorrect":true},{"label":"Jam","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Ma olen k√∂√∂givili, mis paneb mind l√µigates nutma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √ºmmargune ja paberist."},{"text":"Ma ajan sind nutma!"},{"text":"Mulle maitseb burger h√§sti."}],"options":[{"label":"K√º√ºslauk","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":true},{"label":"Ingver","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Mind valmistatakse piimast, aga ma olen k√µva. V√µid mind viilutada v√µi riivida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti kollane v√µi valge."},{"text":"Minusugused hiired!"},{"text":"Mulle maitseb n√§mm pizzal."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"Kreem","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen valmistatud jahust, veest ja p√§rmist ning k√ºpsetatud ahjus. Olen p√§rit paljudes kujundites ja suurustes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minuga saab v√µileiba teha."},{"text":"‚ñ´ Mul on vaja k√ºpsetada."},{"text":"Mind valmistatakse jahuga."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja l√§hen \"vroom vroom!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvukad ajavad mind!"},{"text":"Peatun punaste tulede juures."},{"text":"Ma v√µin su peret kanda."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","color":"blue"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal. Chugga chugga!","hints":[{"text":"Mul on vaja suurt ookeani v√µi j√§rve."},{"text":"üòÄ Mul on ankur."},{"text":"Sa v√µid s√µita minuga kaugetesse kohtadesse."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","color":"blue"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesi reisidele.","hints":[{"text":"Ô∏è K√§in v√§ga k√µrgel."},{"text":"Mul on istmed sees."},{"text":"Ô∏è Mul on tiivad."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","color":"blue"}},{"level":"4","type":"transport","question":"K√§in radadel ja kannan paljusid inimesi.","hints":[{"text":"Ô∏è Ma l√§htun erilisest teest."},{"text":"Sa v√µid kuulda valju vilet."},{"text":" Ma v√µin olla v√§ga pikk."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","color":"blue"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja te pedaalite mind.","hints":[{"text":" Sa v√µid minuga pargis s√µita."},{"text":" Mul on juhtrauad, mida juhtida."},{"text":" Mul v√µib olla kelluke."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","color":"blue"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Viin palju lapsi kooli ja olen tavaliselt kollane.","hints":[{"text":" Mul on peatumism√§rk, mis tuleb v√§lja."},{"text":" Mul on palju istekohti."},{"text":" Juht viib sind kooli ja sealt edasi."}],"options":[{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Van","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","color":"blue"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Olen veoauto, mis aitab tulekahjusid kustutada.","hints":[{"text":"Olen erkpunane."},{"text":"Mul on k√µva sireen."},{"text":"Pihustan vett tule peatamiseks."}],"options":[{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":true},{"label":"J√§√§tiseveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","color":"blue"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Reisin avakosmosesse.","hints":[{"text":"Astronaudid kasutavad mind."},{"text":"Uurin P√§ikeses√ºsteemi."},{"text":"Mul on v√µimas mootor."}],"options":[{"label":"Allveelaev","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","color":"blue"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Olen s√µiduk, mis v√µib minna maale ja vette.","hints":[{"text":" Mind kasutab tihti s√µjav√§gi"},{"text":" Ô∏èMa h√µljun ja mul on rattad!"},{"text":" Ma v√µin maale s√µita ja maalt vette siseneda."}],"options":[{"label":"Amphibiilne s√µiduk","isCorrect":true},{"label":"H√µljuk","isCorrect":false},{"label":"Monster Truck","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","color":"blue"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Ma v√µin lennata, kuid mul ei ole tiibu ja mu terad keerutavad v√§ga kiiresti","hints":[{"text":"V√µin √ºhes kohas h√µljuda."},{"text":"Mind kasutatakse lennukiirabina."},{"text":"Ma v√µin maanduda hoonete tipus."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Blimp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","color":"blue"}}]}